# GeRaid

GeRaid v3 (pour plus d'informations et les versions ultérieurs voir : http://t.porret.free.fr/indexlogiciel.php)
Tentative de mettre GeRaid à niveau pour java 17
Utilisation de SPORT ident ReaderUI pour lire les puces.